(fg) (人生交叉點) 做邊樣好？

小弟我17 fg, 垃圾u grad
呢家有兩間有offer
唔知揀邊樣好
跪求巴絲俾d意見

燈塔學校 training teacher, 14k 5days 放平日，ot 有bonus ~$120/hrs
但其實係做播碟仔，執下notes 咁，夠hea，但冇乜野學到，不過又聲稱半年後可以做其他後勤崗位，但調返入去人工少一截

香x航空地勤，三個月training ，底薪8500, 不過呢行賺ot 錢。計埋最多最多有15000-16000, 仲有員工旅遊優惠。6days 24小時shift 辛苦錢黎，但應該見多好多野。

我兩點前要落決定啦，唔該哂大家

正皮 ： 燈塔
負皮 ： 地勤

我都有類似煩惱

Pish

地勤好受氣喎
但播碟仔可以識下學生妹
做住播碟仔，再揾工

地勤有咩學？

地勤學到野wo 播碟都係比你hea

燈塔咁多人撐

做地勤反應要快，eq要高
大陸機成日delay, 好撚煩

hea下咪幾好

Hea 完會唔會轉唔返出去？

個d工作經驗邊個會睇

後者啦 第日轉行見工地勤好吹啲
利申 17fg

hi 4點燈塔簽約
做住考政府工

份工難in 嗎?

我都有咁諗過

咁都要諗地勤喺咪學下點受氣跟住去做sales?